我老竇深藍，見到啲人打爆晒地鐵站居然拍手叫好

不過見到中國國旗俾人扯咗落嚟又靜咗，但就冇出聲屌

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

因為藍屍都係講利益
坐車唔使錢冇人會say no

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。